香港有咩日本人開的平民小店好食？

有冇人分享下

上環樂古道日本人果汁店

是日本人開左間果汁店